有冇人屙尿會射埋d屎漬

我有時屙完屎d屎漬仲痴住係個廁所到，
之後我下次屙尿就會瞄準d屎漬黎射。

然後反彈落你條撚度

屌

射一射個浸積左好耐既陳年屎

幫手清潔係好事

破事兒既希希

呢個行為會令你條j同D屎有接觸

睇標題以為你尿道入面有屎漬